火影忍者疾風亂舞 (85) 肝臟的痛苦在你之上

見冇人開開左先

第一次開

痴撚線推得咁快

迥光返照?

多新玩家問野

清左好多位出黎 有冇巴打可以加我 求carry

終於過到 雌雄啲忍具係咪唔洗換都得？

下次記得刪 quote

好sor

本身閃光到盡量唔想用，覺得好似出cheat 咁

俾d 掙扎

聽日輪到pvp

入定400支雙倍藥肝PVP

仆你個街射左六十抽比佢，兩紅一終鳴一阿斯瑪

我想要隻疾風鳴/勇仙鳴姐

btw

點解100天道個樣都好似崩崩地咁

成個肥仔

係咪第三次十連開始每次都保底

上次課左700蚊買藥+狂刷都剩係頭100 定200
唔係太勁就等換算

咁又幾抵WO

pvp 打哂個人獎勵算，等下次換

唔好意思 再問多次 呢4隻鳴門點排好 邊隻勁D 新玩唔係好識 同鳴媽係未一定要出？

係呀，保左兩隻紅一終鳴一阿斯瑪
我本身只係想要疾鳴/勇仙鳴其中一隻
求安慰

我40抽後都係超忍一枚確定

黑起上黎可以連中幾隻紅/阿斯瑪

唔想用腦諗就疾風嗚擺係頭 百搭加40%技傷

你其他個幾隻其實都係加40% 放疾風嗚快20%速度

有鳴媽緊係放佢入隊好d

儲氣中共嗚共四pool

阿媽帶三個仔，可以爆機

因為我自己係咁

隊長技計全木葉會令人變懶

如果有心打全日既話大概一日用100支左右 今次開5日應該冇咩正常人有呢個毅力

卡卡西好好用
次次打勁關都死剩隻卡卡西

剩返135枝

最CHUR都係最尾一日
BTW, 岩岩睇多次PVP個公告, 好似改左一開始敵我雙方都係最左開始跑
應該唔會再出現極速流共4

單抽燒鳴仔出

you are now heading to the new world

有bug

但係共四都係跑得好快

商店用7610忍幣換個D 4星鳴人有咩用

yes, 同絕望一樣

跑步用

唔算啦, 體仙天生430速, 共4天生唔加速已經差好遠
之前PVP 1/1000機會撞中D 一開始共4就已經痴住行動條, 一黎就技1 滅左半隊
自己友行都未行。之後我自己就叫呢D做極速流共4 (共鳴未撞過)

我覺得最乞人憎都係體仙加料理

本身行得快
共四打佢唔入
勇仙鳴普攻扣得佢一萬（因為防高）
見親料理體仙鳴過半數都輸

PVP全部塞速度就岩

十拳鼬解決

呢句真

所以用咩隊都掉返疾風鳴落去

佢呢種係真點無解
一開波RD1, 裝左魚蛋+閃光, 一黎貼住條ACTION紅色條BAR
自己隊野行幾快都無用

主線開頭個D跑步

幾時加粒賣野x10嘅掣

係呀

佢跑緊個陣識出螺旋丸

以前成日FF有豪火球 天照
成2年都未出

新pool 紅同阿瑪斯勁唔勁
今日刷唔切卡卡西把武
會唔會再有

雌雄隻寫輪眼換唔換好

拉麵未用晒都應該換晒佢

第二次十抽
一抽就彈左句第7班復活
仲抽唔抽埋第三十抽好？

屌個個都有得我冇

新post指定動作

風水輪流轉阿ching
我之前班卡卡西7-10都扔左500石落海

今曰課左隻2k18都冇心機玩
有保底都抽唔到條氣真係唔順，夜d沖多十抽

點知再黎多隻紅同阿斯瑪

\|/

好似絕望一樣，每行到條bar 中間都有機率重置

失蹤左好耐

睇番原來係4日

返來囉

ok thanks 咁體勇知 邊隻鳴門勁D？ 因為諗住疾風嗚擺隊長 帶鳴媽加卡卡西 仲有1個位入邊隻好D？ 見上網評分好似都差唔多勁

體仙鳴

All in完 保得得隻紅

你個acc唔係咩都有啦咩

我喎 我得共嗚同32西見得人

最後十抽，紅同阿斯瑪各一我真係恭喜我呀

七十抽，三紅二瑪一終鳴

真係多謝你呀，真係黎多隻紅同瑪投降了

我冇心架巴打

你課邊pack?

認錯人

痴雄有乜忍具係優先換
唔以專武黎計

完全地覺得隻紅冇乜用

你想要邊隻呀，唔好課呢個pool啦，中到熊同馬真係喊三聲唔想再見到人中伏

有冇巴打借100佐或者其他過雌雄？
好想攞本書

35012003 岩岩清咗啲位

中到3隻嗚是但一隻都好 當然咁想要梗係疾風嗚

想問下勇仙鳴定終鳴好 32卡我覺得好難用

一定勇仙鳴 好鬼勁 3條血仲要

勇鳴同終鳴冇得比

終鳴avg30幾萬傷 對面有佐助先會hehe到70幾萬

勇仙鳴就

最後一刻，直接去個倉爆埋最後一個杯面先

35 cost 同 32 cost 分別
不過勇仙鳴都開始沒落了

岩岩加左 唔該哂巴打

咁80COST咪

勇仙，32卡你覺醒完同齊裝先有用

竟然唔係食晒黎刷雌雄

本身諗住博聽日抽共四 忍手聽日先升

不要再說了，七十抽都係得終鳴我想要隻勇仙鳴都唔出

唔洗迷戀勇仙,真係得新手有用
PVP 都唔用啦

仙鳴愛好者，純粹想儲炸

呢啲卷有冇限時？唔抽會唔會消失？

留d 嚟刷錢，差d 用唔哂

唔會

唔會抽哂你會後悔冇位放

我睇番資料原來勇仙係上年鳴仔誕生記念黎

雌雄PT可以換錢
我都拎左10萬去換

strong hold 換4星珠

同埋雙倍drop 用哂去打錢

雛田

大家早d訓，聽日開始要肝5日

肝埋我果份

pvp其實係咩玩法，可否介紹下幾多體一次

想課金 但我開唔到新日本ac 我冇日本信用卡佢唔比我開
有冇師兄有辦法解決

秘巴

用你嗰隊(唔包fd)打電腦控制既其他玩家隊伍
40題打3回合 贏晒3回合叫做1勝

如果本身肝唔好就skip啦

拎哂獎勵好停啦，人生流流長

唔打高d點拎石/pvp pt

聽日張100天道勁到西咁我就肝

會唔會公布張卡？可能伏人打完先公布

呢個帳有無人收
同埋有無巴打知大約值幾多
疾風鳴可以閃光
帶土打咗岩岩個兩件專忍
主線hard仲有一堆石未攞
有零查出技忍具

500左右

印象中100鳴佐都好似打之前就知

唔止 至少都1000HKD
神忍+新竦鳴會多好多
如果得神忍/新竦鳴應該真係得5-600, OR700
BTW, 要棄驚?

搭單問咁勇仙鳴勁D定體仙鳴？

唔係 呢個副ac黎 但真係無時間開呢邊 正ac都好肝

佢個小號黎

聽日pvp係咪都係35卡 嗚媽 體仙 疾風嗚 助人35卡 最穩陣

無助人架PVP
睇死聽日PVP一堆人用35卡, 是咪係時候拎隻帶土神出黎

Pvp無助人用

點解決 0查問題

你有無啲忍具可以減100%查
唔洗一定100%
忍飯-90% 護額-10% 都可以當-100%查

打哂主線 抽成咁 方向可以點
係咪得番課金

入隻高速鳴媽.忍具帶1回消費0 果件 輕輕鬆鬆

木葉護額

上次衰 on9無打

要抽?

闘忍具祭

煩9對面

玩落覺得鳴媽用2回無效化冇咩用,本身NPC都唔針佢
入多個速度,忍飯果個要郁過先有效果

Pvp係2共鳴，十拳，疾風鳴定共鳴，十拳,35卡，疾風鳴好啲

有35卡 唔洗用十拳啦

35 卡啦

多隻耐性無視好D

到依家都未諗好點組
純粹覺得鳩鳩地裝到咁
就算1RD開左技1都極速博佢2nd RD開技2

唔識點取捨好

抽唔抽好

禁錯 ，咁干地巴話唔洗十拳的話，咁落體仙鳴

過來人經驗

抽左之後好少用得返

有無巴打想收ac
平放都得
帶土卡卡西齊裝，帶土滿忍道

PVP 一定要用回卓羅忍具
但如果有打齊D節日&活動忍具就唔洗抽闘忍具祭

講真既

pvp 有得輪換 一路打一路試啦

外人好難講點排最好 因為每個人忍具都唔同

呢個真

auto真係好難

開頭可以 auto 廢事煩，打到100場咁上下就好難

我想問 100佐開技1 秒唔秒到勇鳴1條命

一直都諗緊點AUTO或者禁最少制
要砌隊萬用仲易D

秒到(齊忍具), 前提係無SKILL迴避同無料理
唔齊忍具就唔知

技一唔係必中咩?

SOR9, 睇錯左以為講技2

尋找緊一隻高輸出全體耐性無視

真。爆機角

全體耐性無視好難高得去邊
未試過裝火影珠比100佐, 唔知可以去到幾高
不過係差D先秒到滿血勇仙

等你地測試
秒到我就換黎打PVP

多左又冇用既4星5星你地會點處置

提提各位巴打
記住update ios11之前 引繼ac

100佐隊我會咁砌 100佐, 新竦鳴, 鳴媽, 35卡
有速度有傷害唔洗理料理撚

抽咗60石

想知技速忍具都唔裝,全裝SKILL DAMAGE 打幾多

有冇人知可以點做

我有帶土神 勇仙鳴 32卡 十拳 十尾斑 pvp係咪唔應該出斑

好似話apple鎖左信用卡a/c,要打上去apple度解鎖先課到

帶土神要有無屬先勁d喎,我自己就兩隻帶土神,六道班加埋隻技櫻(無嗚媽)

有冇巴打上左iOS11？有冇伏？

呢D大更新唔好UP住,我記住上次升IOS 10好多GAME都未支援到入唔到GAME

忍唔住課左一陣又追多次疾鳴/勇仙鳴先

我諗緊帶土＋六道班＋十尾帶土＋十尾班 定係其中一隻十尾換鳴媽

我用左4個月 一切正常 冇咩伏

就係怕伏，所以問下巴打們
仲有5日肝PVP，肝完先UP喇~

用咗ios11好耐
一直冇事

好撚SAD，課左pack 追多十抽又係repeat，今次出終鳴
3熊2馬2終鳴 另外兩隻鳴有冇咁難中呀

1pack=181喎

你地有冇課定幾pack 20pvp水

講錯左，應該係話課左三十粒果set 咁追唔追1 pack 好

想要疾嗚不妨追下 難得保底出限

冷靜D，睇下隻100PAIN咩料先啦

清埋hard追多十抽先，但好似鳴人生日有新仙鳴，都唔知呢家課定留定好

我得6張pvp劵 今次點都唔夠換

而家追完疾風嗚 嗚仔生日再追埋佢

嗚仔生日先課應該有券換啦~咁早課唔好DUM春

個人覺得疾鳴好似會長青d 一陣我課pack追下

1pack 7舊水都幾貴

冇自選券打死都唔課

呢句岩聽

新手想問手d忍飯合邊舊好？

4回合，回25%卓果件，FOR PVP

d飯好缺

之前99粒雙倍掉落唔打?

打極都出唔到梅
淨係合到一件

呢D一件起兩件止啦，唔駛太多件

自選會有得選疾鳴？而家好猶豫

未必有，有先課囉，冇就唔課啦，抽到幾時先中

我初初玩果陣課咗自選疾風嗚 仲送3張5星忍道劵

係囉，唔係反對各位課金，係廢事大家課到DUM春

隻體仙鳴升到6星好鬼屈

打呢轉雌雄 白字都70萬

體仙鳴打pvp係咪都要技二之後技一？

我係見10個抽8個都中到 而我又已經抽左120石 先諗緊應唔應該課
以你地經驗 呢pack/ pool唔扺抽？

對新手黎講就一定係抵架啦
保底出限 唔係太黑仔應該唔會比營運花式撚狗
但如果太黑唔排除出極都係阿斯瑪

當然 唔開技二好低攻

抽左八十抽都唔中準備第九十抽

已經有三熊兩馬好緊火繼續追

比你追到疾風嗚都仲要滿忍+技速衫

中終鳴真係喊

有時爆機呢D野真係急唔黎

終嗚齊忍具都勁

時代的眼淚啦...

打關可以磨下嘅

走啦

抽左70石咩都無仲追唔追好

緊火就追啦

PVP分數雙倍係邊一個道具?

課金果度 8蚊4支 果個就係

我要黎儲炸，唔係等佢爆機

你個行動話我知你唔止想儲

其實中到勇仙鳴我都會收手，但出極都係終鳴

勇仙都開始沒落
而家體仙先係主流

勇仙要仙術唔夠體仙共鳴4, 要普攻又唔夠35大波田80COST
SKILL迴避依家尤如垃圾, 3條命吊住係度淨係拖人時間

營運：唔0岩我俾隻心仙嗚你儲埋丫

共4,鳴係幾時轉POOL?

15:00

飢渴難耐

strong hold

HOLD條毛咩 新手有石打唔計 老手每日等佢個2石
唔計直接送, 新關都唔多覺佢派

心仙鳴我兩年前靠佢起家嫁

幾個月前唔知邊個閪POOL先抽中，中果下真係火都黎

我會hold到嗚仔生日先算
而家太多關仙術半減無效

我個fd收咗個ac 簽名寫LIHKG
665rank 會唔會係秘巴

個半減無效愈黎愈長

棄左驚？

如果淨係得帶土神同 體仙嗚仲追唔追好定係留番15:00？

都抽左70石...差少少拎埋個補底

原來係irene巴打

求救阿 新手忍玉好難過

又係爆機AC? 價錢講得?

成班都唔睇POST, FD LIST有哂
自己加啦

個fd話千幾 算係爆機ac
不過我覺得唔止
條19換咗ac又唔講

買爆機ACC 係咩心態

因為我懶 而且知呢隻係需要之前肝落有D底先有得爽
撞岩有手足棄
屎忽撞棍

買爆機ac錫住荷包
但就冇咗樂趣同埋好易會捨得棄game
反而自己一手一腳練返黎有感情冇咁易棄

隻驚要我肝太多失去興趣, 話之射左幾多; 我就照棄

咁你感受下PVP，班友仔癲的

玩咁耐有樣嘢一直唔明
藍條係咪跟素早黎排?
點解同一個陣有時35卡跑第1, 有時疾風嗚, 有時係嗚媽

比完掙扎終於抽到想要既勇仙鳴，疾鳴不了

Btw 呢家有三隻熊三隻馬，唔知要黎做乜

隻勇仙嗚都係唔知要黎做乜

有無人收

都話要黎儲，又唔信我

追埋疾風啦

爆機acc先千幾

留力鳴仔生日

生性啦咁多位鳴仔， 威一次好無

勇仙鳴幾好呀，PVP煩膠

我覺得佢係RANDOM 排的，六道班慢過閪都見過排第一

股東招股

更新，準備開POOL

股東們準備魔法卡

BTW 我冇共嗚父子 好想要
但又想strong hold到嗚仔生日

共嗚父子係咪好值得追

新手老手都想要嘅卡

本身個AC 唔多野 諗緊課唔課

共4共嗚是但中一隻就夠晒數

追得過

呢排真係多咗好多股東
近幾個post見得最多係"諗緊課唔課" 同埋 "追唔追埋佢好"

好事黎 係時候比位d後生既上

最後營運發現原來玩花式先引到你地課金

而家出得好密

月尾我估會仲有新卡

不過會係計十月札

巴打你30札用咗未
我仲HOLD緊

頭3名個buff hea撚到

老實講，真係出得好密引死新手

佢月頭一出就有啦

射5石俾每個pool算

限角無限
金錢有限

10連中小櫻

如果月尾有新卡但唔比用9月札, 我會換十尾帶土

原本係咪3% + 5000?

而家+7000

本命

中小櫻既話真係應該同我中阿斯瑪差唔多感覺

又準備岀仙鳴

把撚

唔同, 你中3隻馬

有人中未呀

係咪有新圖？

正確黎講係三馬配三紅

係咪技仙鳴

諗住搏四代

岩岩好
每隻馬都有女配

圖定伯友

唔知新定舊

似特效角only

個樣成個彌彥咁

而家冇左秘巴提供情報

全盛時期既仙鳴可以再出多幾多張

特效角，應該弱弱地

GAME都入唔到

明明動畫出得幾集仙嗚LOOK

我前兩日係巴哈好似見過

仲有第8班，圖就唔放了 新手，唔知啲料新定舊

用左啦
換左32卡 刷天道忍具

九尾mode 出左太多隻

小櫻都叫有技速
共鳴就buff完都冇感覺，不過都預左

特效角你係指任務x pt數果d特效角

個忍具是咪帶土之試煉

10抽又唔中 唔抽了 今個月加加埋埋課左1千

3 4 5 真係仆街黎

或者打倍數DAMAGE

咁搞法HOLD唔到嗚仔生日喎

營運花式撚狗，咪中伏

近排d生日卡都伏伏地
50佐, 32卡

真係唔抵抽 ？

一陣4點開PVP?
有冇人有pain資料?

呢d超忍好似單抽仲好

得隻勇仙鳴同32卡

平時十抽2%

而家單抽都3%

總選係咪4%?

準備PVP

冇90佐可以用咩

BTW 我隻35有技速咸書但未滿忍道, 嗚媽有回查護額但未滿忍同冇技速忍具

而家PVP真係鬥快秒對面

應該係神忍都用得掛，但我冇神柱神斑試
落神佐係因為太多鳴 直接技1屌落去

我一隻滿忍都冇 你地點解滿得咁快

我得新神嗚 定係入體仙嗚好D

好似不嬲都係

白絕而家PVP仲有冇用?

新玩快極都要個幾兩個月先有第1隻滿忍

但係而家係快到見唔到車尾燈

有用，不過真係太慢
想入頭果堆要砌隊快刷

試水溫

帶土要技2，其實不如十拳

帶土同十拳太多缺點
完全比35卡比下去

主要拎黎打35卡架渣
原本都想落35卡, 不過未11忍, 又唔想落新竦鳴所以試下用帶土試水溫

就咁，帶土剩係針到卡西
十拳/卡西就針到任何人
當你要刷幾百場果陣你就知邊個好用

一個月唔洗谷左隻滿忍帶土

落鳴媽係for回查

鬼唔知35卡個選擇好D咩, 無雙閃點用得落手

呢隊我都諗過啦(同埋神忍隊), 要手動真係禁到2046
點同D痴線佬癲

無限回查

呢隊點睇？冇鳴媽

平時打關疾風嗚同嗚媽成日出1技唔開2技

AUTO好多ON9野

基本上打左上去係頭RD最大威脅
無情人井野唔知頭RD表現會係點
全閃光既話都對應到晒任何突發情況(個人意見)

100天道
自帶閃光

雙閃光100COST PAIN，大家肝唔肝

CLS

5條命

20扎1/3機會

得體仙未雙閃, 井野有忍具蛋糕頭RD前回10%, 夠10查可以出技2回查

6條命雙閃光全體固傷 想點呀cfu

真．爆機角

真爆機角
btw 20位 應該冇可能
等之後換就算

點先儲到100張劵

唔止佢痛苦, 我地個肝都好痛苦

呢次真係肝得幾多得幾多..

唔係好明pvp點打

砌隊自己覺得最屈既隊開局俾人秒/秒人

auto緊, 望住疾風嗚同嗚媽鳩緊

不過老實講, 如果唔係主角光環, 天道係幾屈機

5日後見啦各位
祝各位武運昌隆

即係拉面回體?
咁個D藥有咩用

經歷過上次
我諗700場雙倍可能有機

我但求入200

小心肝炎

有唔舒服 記得睇醫生啦

屌, auto第2場見到疾嗚同嗚媽冇放過2技 好撚擔心

auto最on9就係輔助角會不斷攻擊
攻擊角唔識出技2

放心 無可能

改左一齊起步公平好多

體仙嗚有排屈

700場全手動？

真係唔會追20
拎卷就算 等換

唔係可以點

干地巴隻分身諗住賣幾多

羽田巴追20 ？

嗚媽超有用

唔啦之前做廢青先得閒肝
應該打20萬pt 等下次換算

隻100 pain 好似好撚勁
100 coupon 唔換佐助住
等下次可以換pain
雙閃光 5 條命

得隻體仙嗚同神威帶土 砍掉重玩好無 最近抽左40抽都唔中限

同之前目標一樣,入到400內當贏左

而家隻嗚媽可以一開波出技, 就係差閃光

把技速忍具都勁過人啦 100%SKILL
未刷果D記得刷

培恩先係親生仔
預言之子

屌 過多幾屆個個6條命真係仆街

到時真係打閪

仲好
唔洗肝

早肝早享受

有巴打話至少 1000 你岩？

唔會既, 到時會再出鳴人一下打3條命

直接落debuff 被動技無效化

屌呀，今次自己隊技速減一格

而家開AUTO都有問題
35卡會先開技2之後先出技1
體仙鳴唔會技2之後技1
井野頭RD有查唔回查
得隻共鳴正常D直接放技1

G

有冇話d lt點計？關連勝事？

我隻35卡開完技2會再開技2
鳩到一個點

想問今日係中限定只會出1-3位
定1-3位up
4-10都有機會中

得1-3位

淨係1-3

當然
愈長連勝就乘多啲

嘩..太貴了 雖然想要

好過你課兩pack 618得幾粒黃豆

連勝影響only

600-700呢 只求課到1pack

分身用80COST 又幾醒
識普攻 AUTO仲快過正ACC

700鳩衝啦咁多限

連勝
右下開2倍
食2倍藥

好撚趣怪，唔係埸埸減技速..隻體仙嗚時快時慢

咁又有D興趣喎

想問下共鳴共四好定35卡西好 ？

屌，我隻體仙嗚未滿忍，裝左雷影珠時加時唔加，自

邊隻滿忍就入邊隻

老貓燒鬚

唔夠5星忍道券

如果我有嗚媽技速忍具就好
而家我隻嗚媽搶完第1冇閃光開技2, 隻疾風嗚要防兩turn先開到技2
遇到勁隊就一定收皮

冇魚強

抽中卡卡西,勇仙嗚,長門,初代,開唔開好

冇呀 我7月先玩

咁幾隻都未滿呢 ？

共4好似最快

想問下pvp點解有時會無效嘅？？

巴打係咪放

對家裝左19料理

或者係六道班嘅被動技

35卡卡西: 交比我

P卡先係煩膠大佬

仲有用石抽果件2回合SKILL 無效...D仆街課長

BTW 少左好多煩膠勇仙嗚

心血來潮抽10連燒小櫻出

恭喜

一屙屎就好想抽嘢
睇黎去到嗚仔生日前都唔好屙屎住

忍住呀 巴打

真傳手鞠 六回合技能無效

35卡出動

唔撚係呀

35卡: 你班仆街俾我抖下得唔得?

35卡即時上第1名

雖然35卡卓好撚少，但仲有辦法用既

係呀 有無tg?

6道班用途好似越來越少...

成隊得32卡 體仙鳴 雷佐 係超忍
應該抽疾風鳴定共鳴共4先

2000名內都收貨 希望得

有冇咁SAD

手痕單抽左三野, 燒左隻共鳴出黎...但之前有啦...
如果兩隻共鳴+鳴媽+水著天天, 打pvp夠唔夠打?
另外用得下嘅得隻共小李同十拳劍(冇忍具用...冇升過忍道)
正拳突凱應該冇用吧...?

玩左半個月，無咩忍具

有冇限幾多回合之後無效架？即係打極佢都無效係米可以退場

放心啦

我次次都係鳩打都有2000內

點都會有既

開始時回查20% 係咪唔計被動?
鳴媽被動+100 係咪唔計

目標放係20萬拎齊個人PT就算
突然覺得好空虛

我都好憎料理撚

但唔用料理又好難打

我俾d 體仙鳴 / 共鳴秒速出技屈到燥

嬲嬲地成隊裝左料理落共四帶土度再搭真傳手鞠+大蛇丸

希望唔好對返巴打

未試過,我又冇 你裝一場睇下咪知

屌, 唔計

咁都好啲

感係米遇到即退場定點？

好似計埋

或者磨到可以傷到佢？

唔洗

佢3回無效 即係佢郁3野就會俾你打到

如果你有耐性無視既角可以直接打佢

好 唔該巴打 之前果斷退場斷鬼左個勝場

20抽乜都冇 早知抽紅個個POOL算

雷影珠個技速kill app 可以chok到加為止

cls

而家個pool 新手係咪刷到兩隻先好開局

完左PVP 可以換新電話

當然

呢共鳴共四同疾風鳴pool一齊開有今生冇來世

荷包同肝臟受損

一抽入魂中左共四
心滿意足 之前卡卡西pool 150石全垃圾當儲人品

想問下各位 終嗚放隊長 定共四放隊長 會受歡迎啲？

屌 好撚想要共4共鳴

共4 for sure

pvp幾多分最穩陣
希望個肝屌得住

計埋今次都儲夠100張卷
我都諗緊換100佐定100天道好

仲洗諗?

想問未刷好刷係指乜忍具

冇

垃圾

我第一個用石抽到既忍具就係佢

搞到我空歡喜左幾日原來只係特定關卡唔洗俾電腦debuff

係咪會match番差唔多lvd對手冇咩料到

D體應該用黎刷天道定打昇級試驗好
天道依家得400萬PT

一開頭果堆好多都係npc黎

你中左搞到我又心思思

頂 對面十拳鼬好L煩 成日無效仲要隊死哂我d鳴仔

唔怪得班友唔識郁爆拉麵先

而家天道任打761萬果個忍具

打得越後 points係咪越多？
我諗緊幾時用2倍卷

巴打好多活動都未打 睇黎我要入院做BODY CHECK CHECK下個肝

係 不過其實藥有得課 都唔貴

係呀 呢排無玩過

我想打2k18但呢到又戰況激烈

如果係有100個拉面雙倍個陣就好 而家天道個個實打唔駛 冇特效角

仲未玩風暴1-3呀

有心就會打得哂，我6粒鐘刷左700萬
11.5倍

我得1.2倍

課金抽特效角

用左幾多杯麵

遇見你隊野了

仆街 而家拉麵都有限換幾多？？得返40個 唔係用石回體呀要

對唔住巴打 我係被迫的

好似係80幾杯

佢100YEN 12石個新手包
點先會彈出黎 尋日彈完唔小心禁走左

打個五百幾lv,輸左

屌

如果唔係俾人清場

死淨一隻個陣可以kill app再入重新打過

打關
打完機率彈出黎

唔知感多位巴打刷到咩階而家

係咪關忍具事 我a左幾round
博下用技又殺得死 好撚彩

2個帳果個方法我課唔到 用過另一張卡都唔得

上忍一段

冇開雙倍

好on9 有2百幾pvp藥 但係得40拉麵

拉麵用P錢換抵屌

上忍一級,303名

如果開左疾風鳴2技 共4共鳴仲駛唔駛開技2

今個月果啲換哂 迫住要放棄

冇關係wo

共鳴共四最大路用法都係直接技一

技二係長久戰先用

屌抽極都係紅同屎馬
課左1pack 30抽出三隻紅兩隻屎馬

上到上忍十個有九個都係閃光0查體仙鳴/共父子

體仙鳴就咁技一已經打3份1條血 仲可以狂出

就算裝晒無效見到佢出招都標冷汗

32卡招2技都有好大用途 打昇級試練

I know that feel bro

連贏33場

有冇咁衰

入大蛇有咩用

地獄黑仔王 最後40石 等陣仲抽唔抽好

我都未，隻1打左60％炸我有強逼症要打完1先開2

媽呀棄咗幾個月都係收下石咁 營運咁對我 之前抽咗n次都唔中

35卡 疾嗚 嗚媽 最後一隻用共4好定係體仙嗚好

原來你就係Drogba巴

我打個660lv 照贏到，對面d 100佐同鳴好慢

我地是咪frd子

歡迎加入熊馬動物園我手上有三熊三馬

體仙
共4唔夠高傷應該
愈刷到後邊人地就愈厚血

係 有add到

請問各位巴打我想抽共四 但係抽左幾30抽都無全部垃圾 如果我想課金應該係開新acct 定係繼續玩返下面個acct 求意見

我啲重覆食哂了 係咪留重覆都無撚用

之前覺得玩法好無聊 所以一路半棄game間唔中抽下卡 抽到新嘢都無動力升

佢有三回無效

不過打唔到人 係分散共鳴共四D 傷害 同人地D 單體技角要打埋佢咁解姐

pvp人地打我果隊係咪跟返我帶入去打pvp果隊?

係有d無聊
當儲下卡

同埋手鞠輸出高咩？有閃光？
其實你咁多限洗唔洗排呢d偏門陣

都係輕鬆玩下砌隊算

岩岩抽多十抽 又出屎馬 不過今次搭勇仙鳴 但見巴打話已經係廢柴

正野來嫁，唔洗理佢地我都中左勇仙就收手

一遇到體仙鳴必輸 對面焦土唔開技二 一turn 打我每隻5萬 幾turn 就殘血 俾下回清場

手鞠最速 共四帶土殺唔死個D當補刀 就咁技一會心一下都打十一萬

追埋共嗚父子未

Yes有咗帶土之後隻game已經on99 抽到好嘢都唔係話好開心凳 輕鬆玩pvp唔使預我

介唔介意POST下有咩卡 幫你睇下

開波陪跑

唔開技2點打5萬

話時話大蟲巴仲未出現

但我首抽體仙開波 好撚勁
個個pool就十抽中共鳴四代 就收手了
之後課1pack抽保底抽到宜家囉 熊馬動物園正仆街

出現了

一講就出現

有幾多張卷

有

4~5萬肯定

百4石乜春都無

80 only

今個月陪跑都夠100啦

見你地一抽入魂咁易，岩岩單抽左隻四星大蛇呢幾日咁既運，心臟玩唔起諗諗先

十拳要用咩技先打得死

料理係咩樣 好煩 成日打0

其實得呢D

佢裝左料理，要用無視耐性嘅技先打得入

體仙 共鳴 十拳 斑
試下auto先
35卡唔理住

我都想知

4隻都高速+0消耗，睇下效果如何

好，唔該，睇下食完個飯，會跌左幾多名

疾鳴有冇雙閃同埋魚強

有雙閃

裝埋雜牌忍具首回0查

因為本身帶土同共四都雙閃所以加疾鳴好似冇咩用

上次pvp共四未有閃光就靠佢

上忍一段左之後
已經打唔到落去.....
睇住自己排名二百一十跌落三百幾
幾日後分分鐘跌到去外圍

點解我個分唔識更新 仲係得千5分

有冇試過勇仙鳴上普攻裝 打幾多?

我諗訓個覺應該無左幾百名

唔裝料理可以友助減防再普攻

裝左料理就算用7萬幾攻個隻都好一定扣得少 得萬零到一拳 好乞人憎

冇其他耐性無視? 又真係難搞D

諗住打20萬算 又好似有少少執輸咁

過手癮 刷左個首抽

我真係好撚憎體仙鳴

一轉勇仙鳴就遇到呢隊

kill app左四五次都要死一兩件

same here
HEA打都10幾萬NOW

死邊件
帶土?

對唔著囉

我就好撚憎勇仙鳴

料理體仙+料理十拳清場

ai有晒部署咁 打左帶土先 再打手鞠

最後得返隻勇仙都打唔到落去

1 - 3關黎

唔係大蟲巴

架仔黎

我諗緊打到20萬就停等下次先一次過爆定係今次爆埋石黎打好

洗唔洗爆石打
P換拉麵啦

same

斑好似冇乜用，換35卡快攻算，4隻0查閃光輸出

落手鞠有咩用間唔中都見到

我D分唔識更新KEEP住係千5

吊住條命但又幫唔到你輸出
係d仆街先會用
如果呢度有人用唔好意思

我係個個仆街

今個月換哂 佢又冇得任換搞到有p幣都冇用

今個月拉麵量冇跌過

百幾個都用晒!?

應對0查閃光料理體仙鳴+共鳴唯一方法

其實六星手鞠輸出還好

開左技二 技一單體會心打30萬+降技速 通常用佢黎打對面帶土

我都醒唔起用左係邊 明明有過百個 而家手頭上得30個左右

係咪計埋19號到期個d呀

中左隻共四 勁唔勁 之後先課1pack中哂熊馬動物園 btw新手係咪唔駛諗pvp先 見你地個個好似打仗咁

岩岩試左送果隻11忍耐性無視勇鳴,打幾萬 你睇下岩唔岩用

指尖陀螺個隻?

砌隊個陣有諗過用

試下先

係果隻 你睇下+埋帶土秒唔秒到體仙

共四係post 頭其中一隻 你話勁唔勁

成世運應該用哂

首抽姐

岩岩起身 100斑咩料到

睇得出未訓醒
100天道呀

有冇高手解答我

真係亂哂....
岩岩禁入商店未有得換 係咪要等大佬們打番黎先有得睇能力

PVP果度禁? 有得睇
勁到仆街

? <- 有得睇

明哂

PVP個分?

係呀

未見過
試下KILL APP

想問下首抽係咪有隻共4就開得？
定要刷埋共鳴

你係咪本身個帳打咗1500分 之後先轉新帳？

我FEEL到又係時候要派首抽AC

係呀好似

無啦無啦

即係點 但係我又拎到D分既獎勵

我記得無事 過一排會show返你衣家個record
你上面張圖都show緊3萬pt

巴打你D忍具應該點用 點解2隻共裝少一件

我都唔知

天道件新忍具一般般咋WO

你pvp 可以 疾風鳴 共鳴 共四 80夜凱
疾風鳴用 0查攝錄機 頭3回行動+150%素早 同埋素早提升忍具
共鳴 用-90%查 -15%查 同埋素早提升忍具
共四 有加攻加技傷都可以放下 同埋素早提升忍具

疾風開技2
共鳴開技2回查
共4用技1
夜凱 開技2用普攻 /技1 打料理

呢隊應該係你個ac暫時打pvp最好既隊

夜凱記住要料理撚最後一條命先好用

我冇用凱用緊90佐 打到而家都算ok 我唔識分料理撚個D回合點計

如果係仙人料理 就係3回合內所有技傷無效
啫係對面 唔攻擊防禦 / 普攻 / 開技 就計用咗1回合 你要等佢過咗3回合先打到佢 除非用普攻 / 耐性無視攻擊

防好似唔計一回?

好似計出技先當一回 攻少用唔肯定

exactly 係我而家咁裝 極快

呢個活動其實點參加

半日50場排119
我諗日打200場先有機20

我先打得28場

我打25場722名,要打幾場先keep住800名內

幾多分

6萬8

好撚辛苦

想咩位先

終於遇到巴打

想問我由終佐個期開始玩 一路到宜家都係得隻終佐見得人 應唔應該重刷？

利申：終佐滿忍道+雙閃光

我諗我現階段都未玩得pvp
想問培恩個度有件仙人既忍具 駛唔駛追黎放係仙鳴

係咪好易過？

快你少少咋

而家107

用信用卡課係咪要開另一個itunes 帳先得

算啦 呢隻game唔好太重得失心 當收藏game啲嘢慢慢抽就有 你重新刷到隻勁嘢過一個月咪又係比新嘢屌打

守200 唔難
守100 得閒就要刷

同埋要玩得勁 除咗啲卡勁 仲要有肝 利申一出ios就玩都有唔少勁嘢但係無肝

對家有疾風嗚真係好危險

第一天就報告一下

20位大約50萬分左右
10位60萬分左右
算係增長幅度少

pvp點砌好？
冇閃光冇忍11

巴打追20?

冇耐性無視，難攪d

對家疾風鳴唔會閃2技WO 危險咩

round1 堅危險，俾佢屈左幾獲了

第一日64萬分第9位
訓一訓聽朝應該又有排追

點先會計debuff自己同人地

竟然會遇到得一隻人既對手

以前好興一隻限四走天下

果D 先好 快手快腳一場
依家全部西到

體仙鳴 35雷佐 32卡
D忍道卷係咪比晒體仙鳴食好D?

特別係料理勇仙鳴
屌你岩岩一場遇到有兩隻料理勇仙鳴，好彩佢地用左二技都淨係普攻我。
用共鳴同新神佐炸到2046先死
卡卡西又少卓羅

入隻補卓羅
再唔係用十拳
冇就帶土

肝住咁多先 聽日再肝

鳴媽得頭兩次閃光回查
有十拳但無忍具連技都未升過
等陣先下用帶土同卡卡西有幾大分別先

出左共鳴追唔追多十抽搏共四？

auto 4x 場就斷左，算數，繼續auto

訓唔著手痕打多兩場又撞到巴打
料理撚

屌邊有咁多拉面肝呀

我已有報應

連續斷左兩次

有個架仔4隻都裝晒料理 體仙 卡卡西 共鳴 遇到佢必輸

算，唔刷 個個滿忍具，滿忍道，玩唔掂

唔刷遲下一街100pain更加唔駛打

依加場場打勁人，已經唔洗打

場場對家隻隻閃光 打條毛

仲要0查

係 見到對面一開始有一半查已經知道要輸

老手唔肝咁多

Btw 歡迎多啲巴打加我

係我問題定點 入唔到game？

入到呀

訓醒又唔算跌好多wor

屌我比隻100佐斷左我連勝

點解唔kill app大法

訓醒168跌到245
算唔算多

最煩膠隊伍

遇過.. 冇乜壓力
反而最怕係魚蛋共嗚父子+0查疾風嗚
慢少少都比佢清場

真係見到已經屌左聲

呢啲真係好哂時間, 又行得慢, 又3條命

你地PVP係咪長開雙倍體+雙倍藥?

我係, 本身30支藥用哂, 琴晚用5札換咗50支藥黎打

巴打

第時100PAIN 會閪到點呢...

得返10個拉面點夠你地玩

P幣換

支那巴打刷咗幾多百萬分啦 ?

冇裝了

俾隊4料理打到灰算鬼數

keep 到頭二千算，邊夠班痴線佬肝

我用新竦嗚 嗚媽 體仙嗚 35卡 屌打料理撚

35卡真係打哂料理撚
冇料理撚, 就見邊個出招先就秒果個

30萬咋，想保100內都窄窄地，尾燈都見唔到

我先廿幾萬

我十萬咋, 個個都唔要命咁雙體雙藥, 小心身體呀

慘在要全手動 怕斷COMBO

+1 同你差唔多同一隊

開晒雙體雙藥都係得4千分一場 肝死
Btw, 干地巴 隻凱1技都係耐性無視 唔駛開2技都可以秒到料理撚

疾風嗚可恥！

抽啦望

我唔裝料理了

入兩隻勇仙鳴同對面D 體仙鳴死焦土死過

如果我隻嗚媽技2可以閃光 隻35卡就可以一入場就秒一隻先
打得快好多

但如果係勇仙鳴 果啲有幾條命 最後一條命先好用技1

我可以
鳴媽0查開技1 回查 加攻 加素早 好撚好用
人地都未到過黎 我4隻已經出晒技

我要第6回先起手秒到一隻
嗚媽技2 > 疾風嗚技2 > 35卡防 > 體仙嗚防 > 嗚媽技2 > 疾風嗚防 > 35卡技1

個d我通常都係用共鳴父子打 電腦好撚蠢唔會用1技打 同埋佢打我都唔痛 隻凱裝左忍具2萬血2萬4防

有冇0查攝錄機? 35卡第1回即刻秒一隻, 我隻井野都可以即時閃光回查

冇呀, 呢兩個月有冇復刻過

我隻鳴媽係閃光技2 兩隻35卡西 一隻10忍 一隻1忍仲有隻疾風鳴 岩岩6星又係得1忍 呢隻打pvp得唔得 暫時我都係留起隻1忍卡西換32終佐打到特別上忍

維護？

唔係掛 呢場未打完 會唔會當斷咗

無哂雙藥....抽FGO已窮左 仲要買唉風X呀

原來35卡裝番支CAM 屈到咁

CAM?

35卡 鳴媽回咗1次 好似都唔夠開技1 唔知-30%得唔得
我自己就-50% 直接出技

100天道係咪技1 固定打10萬?

0查出技

岩岩先4萬幾分

有無圖望下

係呀, 一開場見邊個唔順眼, 你即刻放兩個飛鏢過去

高攻必中耐性無視 講真一定係請疾風嗚食飛鏢，太討厭

好提子

靠抽就死得，我隻35卡課金換的

如果而家有得抽我都會抽呢隻sex cam

呢隻CAM 真傳活動打PT換的

如果35卡個動畫快少少就好

真係唯一缺點 仲耐過限四

除左呢樣真係無可挑剔 連查少都可以靠木葉丸個cam 解決

耐還耐，順眼過限4，限4果個真係睇到扯火

其實幾型...

問題係限4太小明，不停出

係

出3~4次先等如卡卡西出1次

紗
終於見到巴打

PAT巴不停轉陣

唔知有冇巴打遇過我呢

岩岩撞到

4行動完咗

點解你地睇到對邊個 我睇唔到既

戰爭開始果陣有寫

支CAM比嗚媽用，全隊即時有查

你地打到咩階級

點解我睇唔到順位？

咁唯有第一隻秒左鳴媽

我發覺對親十拳都一定係有裝料理

嗚媽補查補飽佢，秒十拳/共嗚/共4

十拳都係啦，用頭2回技速up, 一開波連秒兩件

大媽舞好柒

咁得返1滴血點算

想問下35卡 忍11係咪冇閃光

忍11 技2閃光, 加多本咸書先雙閃光

其實十拳就算一血都無人殺得死佢, 一開波2回合已殺對面2隻,除非自己隊其他全垃圾, 以自己隊為例, 十拳,100佐,六道斑,帶土神, 好難會死, 所以無謂裝料理,無用

正解

十拳 裝忍飯+零之刻印+手紙 = 2回閃光0查
35卡 減90%查忍飯+減查 = 2回閃光0查
體仙 裝cam 先開技二 = 無限出技
共鳴 有魚旦
唔洗用奶同竦鳴

遇到股東一隊3隻都有課金忍具 (開波回50%查)

我有啲唔同, 我務求35卡最快0查出招秒人一隻, 用左cam同杯麵
之後共鳴有魚強尾刀

cam同杯面我俾體仙

有更新 阻9住我打

而家先32萬 都唔知保唔保得住200位

而家200位都要30幾萬?

116位，390814

扮工時間就刷得好慢

但排位跌得好快，班日本仔都CLS

而家先廿萬分

係咪又篤數咋

我14萬咋, 返工打唔到幾鋪

大家對100PAIN 扯晒旗

連主角100COST都冇得雙閃, 佢仲要多4條命

大蟲巴

110名跌到320

刷咗800萬就係為咗佢
直接雙閃光, 6條命, 兩件專都+100%技傷
終極爆機角

斷左連勝未?

RIP

共鳴冇比忍11輸出低
都係神忍一炮轟死好

Kill app可以唔輸咁quit? 我第一次打pvp

比機會你重打
有時要改指令 電腦行動先會轉

KILL APP 希望電腦轉打法，俾位你反擊

贏左

升到最高，每埸打900 X 1.5 X 2 X 2 =5400

d料理勇仙嗚係度拖你時間真係呢

而家暫時4968

打到20萬hea 打了

打到上去唔係好覺有勇先嗚/料理撚

屌 彈app入返去唔小心禁錯唔讀取
斷撚咗

斷左一次鳥, auto 都係冇必勝法

我比隻100佐同共鳴父子斷左2次

其實手動快D嘛？

我始終都係唔信呢隻垃圾game咁多人玩

連勝BUFF係咪斷咗就冇

無玩一個早上跌左6百幾名

打多20埸連勝又會變番X 1.5

RESET

斷咗？

彈APP開返驚慣咗狂禁 冇留意佢問我讀唔讀取

仲以為拎唔返

大蟲巴個隊又幾好 鳴媽都唔駛用
一開波邊個有威脅性就十拳+神威片落去

營運篤數都唔係第一日啦

共四共嗚邊個做隊長好

共4 加素早 但只限 知勇 屬

想問下如果單抽道門開下關下3次但張卡冇變係咩意思？

隻技仙鳴除左打曉都冇咩用

睇見都覺得佢好辛苦

＝比營運撚狗咁撚

門開左既話＝限卡

姐係營運撚狗你

即係花式撚狗

得十拳 嗚媽 但無石抽共4共嗚

10連已炒

共四跑快啲 加攻
共嗚加血加技傷
好撚取捨

主畫面好得意~

干地巴 我而家應該升邊隻忍道先

餵哂d 5星忍道劵比90c先啦

料理仙體鳴點應付？

耐性無視直接秒

屌咪聽佢講 90cost無得食忍道券
儲多啲先 睇下遲啲儲夠差唔多升滿先諗比邊隻
暫時就預比帶土

我一早試過喇 食唔到
我都諗住帶土 但係見你未升

因為呢隻係月頭抽返黎 之後放置咗個帳

體仙個全體傷係咪獨立判斷?
如果我點落隻半減度 其他人係咪會少傷咗?

照睇就係

體仙 你指定攻擊果隻最高傷
其他就食少啲傷
當然獨立判斷

唔該

唯一唔好處就係唔係必中

係啦 成日要打攪35卡
燒多幾turn

遇到個單拖新神佐, 行到出年都未行到

對面隻體仙 未見過佢開技2 就算比佢快過我出技都唔驚

701巴刷唔刷到個共父子首抽

個新pool係咪 無用？

我都比對面體仙偷雞過幾次 RJ嘅

新個隻鳴仔勁唔勁？

打曉先有用 屌打100培恩

隻垃圾點頂到100PAIN 6條命呀

100培恩: 6條命

活動特效角就唔好講屌打啦, 過左個活動就可以收埋

係喎有6條命
幾時出個debuff係無視被動

被動應該唔會無視啦, 命就可以拎幾條嘅

封被動3回

不如出隻三代 屍鬼封盡 封印被動同所有忍具效果3回合

代價要死喎

有冇老手巴打記得通常打到最尾結算around幾多分先入到百大

氣絕/HP變1

其實咁樣玩下d戰術嘢好過一味谷攻谷血

開第隻GAME玩兩下又跌十幾位，點攪呀

屌, 體力3/145 差20exp升lv
點搞好

btw多咗個共鬥任務

休息下

屌 邊撚度有體力呀 on9營運冇撚腦

打中忍大蛇丸

肝得邊樣 共鬥得4日

你懂的

共鬥點入？

好似玩全體?

呢個共闘同任務入面有乜分別？

剛剛入過一次，打27LV

較咗1速做疾風嗚 隻35卡早咗1turn秒人 好過冇

其實唔係好明個共鬥做乜9

入都冇得入 ....

唔係要打新關拎幣入咩

係咁彈果個唔知咩擊破出黎做乜
阻住我pvp

打完拎左啦，打多次又冇得拎，冇得刷

屌新手應打邊個活動關好 打自來也升技？ 新活動？ 木葉戰場？ 定係忍飯？ 有梅個粒仲洗唔洗刷？

梅最好都刷返一粒旁身

忍飯有個任零體加21exp

自膠 原來咁多野
幣又有得抽野 唔係好明點玩

營運想引人課拉麵都唔係一次過推哂d 任出黎嫁搞到玩家玩唔切

個pvp唔洗點打都守到2000名 咁留翻啲雙倍藥下次用算

其實次次都係咁上下

咪臭係 不過阻唔到我肝爆PVP

上個月百大要唔要100萬分

我想打2k18買左兩日game都未入

我個PVP分仲係唔識更新 仲係我之前千5分個個帳

幾肯定唔得

新手係咪刷到100萬拎左件忍具就收手？

今晚訓前應該刷到50-60萬 我諗weekend會多d時間刷 肝爆佢囉咩呀

新手刷PVP 量力而為

應該打到咁上下就打唔過，可以收工

佢應該係問打pain果關

我都唔明喎，即係打哂果幾關就得，等D日本仔推爆潘恩收工?

咦，原來打打下會有潘恩突入!?

屎忽撞棍入過一次關，之後就淨係彈擊破

個D限定唔知咩藥點用???
佢寫咩咩忍道

新個隻紅得唔得

重置忍道個能力

不抽也罷

共鬥值唔值得晒體刷

PVP 最高

PVP 依家開始唔係幾夠人地打

共鬥應該係刷普通任先
跟住高機率出共鬥任,先入到去
送果D可以去抽忍具

哪有體力玩呢D..

得返40幾個拉麵

刷完首抽之後
又要打天道,又要刷忍具
又有99個拉麵
一直冇停過
之後拉麵過期又出PVP
依家又出共鬥
天道都未刷到800萬
好肝

新玩家參與過pvp算啦~ 刷夠800萬天道先再算

唔夠雙倍藥都唔知點KEEP 住100內..

課啦 又唔係貴

煩呀，要買卡

仲有冇札, 1札換10支

換左4札，留左2札，觀望下先

有冇人知打咩任先係遇到高LV曉?

刷首抽個方法廢左？佢夠佢快喎

打咗4場雷同風
4場都有出
有兩場係39 同40lv

20LV以上都未見過

頭先4場 加加埋埋 應該打咗成個ser 既1 lv曉傷害

有無巴打可以講下頭20依家幾多分，想睇下有無得追

第6場 又出 不過得24lv

想追頭20 真係要唔出街唔玩其他野+課金買藥刷5日先有

D忍具好撚難抽

想問打共鬥有咩個人變勵 想free ride

佢D lv係咪random出既
打打下又5lv 有時又35lv 一時又會39lv

但團隊獎勵好似冇80SKILL 15%回卓羅果件忍具

抽左70抽都係得果2件忍具既3星咋屌

點先入到......

你地打咩關?
我打曜日打錢果關

新任,之後其他關都有機會出

想問下如果pvp 30萬分 結算可以排幾多倒 同埋你地係咪都係打到最高個個傳說階級?

答唔到你,因為PVP 個個月都唔同
打到通常都打到忍之神,有卷獎勵

屌比個仆街一隻共四加兩隻炸彈天天屈死左三隻都必中

同埋要5000PT以上先會拎到全體獎勵

仙鳴件忍具終於可以合番

2日又準備新POST

但無材料，我見料理都好似復刻

曉全體報酬最高10lv 但唔洗幾個鐘已經夠

想問下PVP組隊
有2隻麒麟佐 鳴媽 共4 共嗚 友助 疾風鳴 雷影
冇忍11

又出多場

共鬥無pt加成?

打一場有幾多pt?

大約1500pt

好易出，但d pt好難升

想問整完梅飯仲可以整多一件，邊件好

50萬，98位

已經有150粒共鬥石但係咁出垃圾，我想要本5*書呀

但唔知點解個Server全體傷害 扣咁耐

會直出5星咁好?

twitter同LINE個D報酬點拎架
定係全SER遲早會派

忍道卷應該點食
食左20張3星都升唔到既
食完3星再食4星會唔會晒左3星

會 但機率低到不得了
暫時淨係中過面具3星 同曉券（有限卡）果張

3星低機率
4星中機率
5星必升

4星 5張一齊食都ok高架

THANKS
佢係累積計定係點計
一次食5張先唔會浪費

me2

中左幾本三星書，呢家夠合一本四星

共鬥石係咪剩係拎黎抽忍具

原來復刻PT可以換材料

邊到有得睇

紅個個活動個交換所

new post

pish

.

1001